[冗員因物]Parsec免費串流打機軟件

是咁的, 今日想搵計去解決果d local coop game既問題, 就見鬼佬介紹呢個程式
呢舊野唔單止可以分享你個moon比你朋友一齊打, 仲可以串流自己電腦打機, 玩FPS game都無問題
而且有晒PC/Mac版, 可以跨平台連線, 係差在無app版
實測過延遲只係0.1-0.2秒左右, 要睇返你自己網速, 畫質都一樣
唔講咁多, 留返比你地自己試

利申：純分享

補多句, 安全問題唔好問我, 我唔係IT狗

哇
係得就正

公司部垃圾文書機可以連返屋企部勁機

我今日同friend打左成個下午完全無問題

劉明

LM

係咪即係windows既遠端桌面連線

幾正 可以遙控開公司電腦做野

如果你部腦廢，仲可以連去人哋啲SER到打機

原理同steam果d串流差唔多, 不過呢個唔駛任何外置野

仲用緊win7

lm

痴撚線調返轉

首先有無公用 server 有神顯卡先

upmud9, 串流自己電腦咋喎, 即係p2p返屋企條live stream, 唔係你公司部腦行緊隻Game

你唔明我講咩

咁用 macbook 用 GeForce now 咪仲簡單

graphics 卡都唔洗用 ， 用 GeForce server 打機，除非你勁過GeForce server 啦

咁你有其他方法無會阻止你, 我只係分享緊我手頭上有既資源姐, 有必要搵野同我鬥頂咩?
定係你想搵人讚你叻仔搵到更加好既野?

佢串我，我咪回樓上條友，唔係頂你個 post
我見你話有機會有公用 server 咪問下

有得連去parsec所提供嘅server 度打機
張顯（示）卡神唔神就唔知

現在測試中
屋企有部laptop

公司用緊部 new surface pro m3 版

成功連到
開到game玩

算係幾流暢
真係打機恩物

頂原來個topic打錯字

要俾錢 同埋得主流GAME
點打H GAME呀

好正喎 有冇得拎嚟同囡囡同一時間一齊睇同一套戲 ？

team viewer??

teamviewer打到任何3d games我切
淨係開左個wallpaper engine個desktop已經基本上郁唔到

用途你自己決定啦，基本同teamviewer差不多
總知就係即時streaming，根據你本人網速決定de唔delay, 畫質清唔清

teamviewer唔係都串連去部client到咩？

問一個低能問題
我屋企用mac公司用windows 唔同os得唔得？

得

識貨呀巴打，Geforce Now 好爽皮

留名

行自己電腦開心啲
btw geforce now係咪可以令所有廢機比月費就打到高畫質???

公司裝唔到軟件

同teamviewer有咩分別

teamviewer 只可用5mins

超過5mins 用得多會叫你課金

個價唔平㗎

teamviewer 淨係玩online game都窒到飛起

原理唔係好明，不過要支持。

限 macbook ，支援steam ，之前我d fd 都係拎黎打 pubg

我試過幾個REMOTE APP都做唔到呢個咁SMOOTH

呢個真係smooth到連fps game都無問題

呢個連個mouse scrolling都可以好順
但係網速LAG果陣係快鏡,唔係decrease quantity keep smooth就有D怪怪地

Quality
自膠

一名老闆感到憤怒而按下負評

咁如果同MOONLIGHT比
邊隻好用啲

唔理MOONLIGHT要N卡

未用過答你唔到

兩名老闆感到憤怒而按下負評

嘩屌正喎 留名番屋企試

叮噹大富翁ok?

你部host執行到就得

唔係北美同歐洲先得咩？

之前一直用splashtop (手機連電腦, 算順同有畫質)
終於有個可以用電腦連電腦

其實求其裝部私伙舊電腦就得
client spec要求好低

用到一半會黑晒moon

好似要WIN8.1?
開HOST

Lm

WIN10用唔用到?

得部mac，跟巴打試下用GeForce NOW

係英國得部垃圾mac book
可唔可以連去香港部desktop

佢 beta 暫時係，用過就知好方便 ， game 又唔洗裝， GeForce server 又會自動更新 game ， 又全開特效無問題，係食 網速，正常60～100m 網速已經好順

但係得大作, 當你要玩indie game你就頭痕

個ping大咪delay

Beta 完左25美金玩20粒鐘喎

host要8.1
client就win7 都得

公司電腦唔俾裝software

直接買部imac Pro啦搞咁多嘢

留名返屋企試下

thx try try

Push

伏已中
paperspace個server好慢喎
開機熄機勁耐

所以用parsec gaming
快慢只係視乎你自己本身個host

講左自己p2p都仲賴個server

parsec gaming 你意思係用佢個ser做host? 真係想打機 用自己部機連去佢個ser咁？

唔係啊
parsec gaming有兩個用法

方法1
你有兩部機
例如屋企有部勁機用嚟打機
但平時喺公司得部廢文書機

咁可以利用屋企部做host
喺公司連返屋企打
效果好到打fps game都得

方法2
就係上面位ching屌話連佢個cloud gaming server

就咁用方法1 效果已經好正
最緊要唔駛錢

即係teamviewer既野佢做到哂?
重要做得更好 控桌面 打機 睇戲都流暢

係啊

公司連番屋企部機
可以睇4k j片

聲畫同步完全唔lag
不過記得小心d

屌 啱啱試咗 真係好順
多謝巴打推介

好順 可以用手提電腦 坐係床到打機啦

公司個network block左好多連線 唔知依個得唔得 可以試一試

試左一日

幾好

好過Teamviewer 要錢

可以先用vpn連
佢官網有教

公司通常block晒d port
firewall rules set好嚴

不過仲有兩大絕

第一
在公司lan頭後駁私伙router

如果都唔得
第二
手機share wifi出嚟
反正用開無限4g

咁裝落手機度 (暫時得android)
手機再駁 keyboard mouse

好似咁(示意圖)

在公司lan頭後駁私伙router
俾人捉到就仆街了

因為屋企無機
咪租住個paperspace既server黎玩囉
開關機好耐
我租果部有少少窒唔知係咪wifi問題
番到屋企插lan再試試

好似啱啱更新左
有portable版唔駛安裝唔駛admin right
真係擺到明公司專用

未有ios
係咪要等app store approve先可以上架

Thanks for sharing.
希望會有ios版

用緊好爽
但我想知食得多唔多流量

係外國番工公司好似有limit ,用爆會比人打撚死

用guest wifi

細公司無guest wifi

痴線上網都有limit

試下玩1埸先 開metered connection
再除開睇下一個鐘用幾多data

依邊係咁
我之前屋企得500gb一個月都要成500-600港幣
何況商廈

插lan線係咪開唔到？

搵下有冇3rd party app做到

有無教學

Host 同client 都要裝program
係host login揀this is my gaming pc
係client 用同一ac login揀i have another pc to game on(類似)

跟著就可以係client remote 個host 打機

有啲公司block 咗port

pish

推到多啲人識

Down 左 portable version 係公司電腦
見到自己屋企個電腦名之後connect
佢彈error: -6024有冇人知點搞

thanks 咁可以買部輕d嘅文書機出街用

搵到但係睇唔明

似係公司有firewall

你先試吓用手機share wifi出嚟睇吓駁唔駁到先
睇吓係network問題定點

我諗係公司BLOCK哂
公司用緊Symantec corporation

道高一尺 魔高一丈

唔通真係要用VPN

Vpn 個ping又高咗

好撚想試

但係比IT周到應該可以轉行

你公司it咁主動做野？

行頭問題 要求D資料要保密得好 但我都唔明點解會上到連登

封左連登既話佢地平時仲有咩可以做

Android 版有冇得開keyboard

ios撚幫你唔到，我好想快啲有得用ios版打機

有無方法可以用呢個程式玩到consol game?
ps4果啲

呢個程式無

ps4有remote play

用嚟玩 ps2 模擬器就得

呢個唔識用

用公司電腦remote你屋企電腦再remote個ps4

點解唔用STEAM STREAMING

同steam moonlight有咩分別

steam in house streaming 咋
要同一個network之下

而家可以公司玩返屋企

moonlight你要set屋企個 router d tcp udp port
又可能要set ddns

你識整咁多嘢其實用邊款software都得

而且只可以玩steam game

有時我喺公司鳩痕可以連返屋企睇4k愛情動作片
而家lunch公司十幾對黑絲晾乾緊
睇到硬晒

巴打好似有d危險

100ms input lag玩有啲game都係嘛嘛哋

冇得咁多要求㗎喇

開個vpn已經搞掂

認真想連返公司電腦做野既話 公司電腦洗唔洗開住先連到入去

要

有答案未

有時唔係想幫佢parsec gaming賣廣告
但係個表現真係好好

話說公司有d超垃圾notebook

平時開個chrome都lag

居然用parsec gaming好流暢
玩得好爽

你估我又收左錢咩
我真係用緊公司部垃圾機連返屋企打生存Game